★支那蝗蟲咁樣睇香港公屋/居屋！

香討-----公屋討論區

垃圾蝗蟲學人寫繁體字扮香港人

香港公屋勁樣衰，快d back to支那擁抱支那樓

老貓今晚去邊度瞓? 不如返屋企瞓啦，或者去蓋清屋企冇問題，佢會搵份嘢你撈

老貓反正唔炒股，係時候改變生活，返工係唔錯嘅第一步

就係唔想蝗蟲湧入，請善用返回機制

睇得好辛苦呀屌